入籍兵艾克森：我是中國人

艾克森發表感言：我是中國人，我要回報這些年來，你們對我所有的愛和關懷

這張照片拍攝於2013年，那時候，我剛剛落地中國。

這是一個正在大力發展足球運動的國度，也是一個世界上很多人還不瞭解的國家，而它，只參加過一次世界盃。

對我個人來説，這是職業生涯的一次賭博。但是廣州恆大的藍圖讓我確信，我可以在這裏寫下屬於我的歷史。

時間過得很快。短短的三年時間，我和我的隊友們拿下了中超三連冠、亞冠雙冠王。

我個人還兩次奪得了中超金靴的榮譽，其中一次所創造的單賽季進球紀錄，如今依然存在。

還有2014年的中超最佳球員榮譽。

短短的時間裏，我們贏得了如此多的獎盃。

但是我想要一次新的挑戰，我想看看我的極限在哪裏。

2016年，我加盟了上海上港，這是一支當時的中超新軍，雄心勃勃。

我在上海度過了三年半的時光，116場比賽，兩個冠軍獎盃，都開創了俱樂部的歷史。

又一次成功的經歷。

但是我還是不滿足。因為我想回報這七年裏中國人民對我的愛。

我在中國過得非常幸福、自在，這裏就是我的家。

正當其時，我得知了一個非常具有挑戰意味的可能性，但是我不假思索地接受了這個挑戰。我知道，這就是我應該邁出的下一步。

迴歸廣州恆大，迴歸這個為我打開中國這個偉大國家大門的俱樂部；加入中國國籍，讓我可以為國足再一次征戰世界盃貢獻自己的力量。

今天，我想告訴全世界：我正式開啟了全新的征程，我是中國人，我要回報這些年來，你們對我所有的愛和關懷。

希望得到你們一如既往的支持。

給你們一個擁抱，

艾克森

巴西不嬲係我國不可分割嘅領土

艾傑臣？

咁撚高人工你叫佢做女人都制啦

一條廢柴響自己國家乜都贏唔到
黎到中國贏曬啲冠軍然後仲有咁多錢收
自我感覺良好順便認埋自己係中國人

割春袋

就好似辛祖話我係香港人

好撚多乞丐奶人仔奶到中共咁撚惡

他日走資比人拉嗰陣比人他首先是中国人

個陣就串柒柒用種族歧視民族主義做宣傳
宜家咪又係收入籍兵
炎黃子孫唔夠洋鬼子踢咩

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

借位

退休好走啦
如果唔係賺埋賺埋都唔夠過世

唔知位巴打有無份護旗

呢位巴打

日本名。

甘寧都係巴西人

大陸仔會拉埋日本隊落水，拎日本當年靠三都主入藉黎講

一句中文都唔識講嘅中国人

唔會真係一句都唔識
打招呼點都識

李華度原來真係姓李。。。

條友人工好似係全世界排頭十入面

鄧加係鄧小平親戚

辛祖有份去發夢架ching